(重開) 公投 撐唔撐國泰

大家有共識撐國泰係講緊
捉支那共諜付國豪之後果幾日

呢幾日最新進展係
1.國泰大量解僱 仲要炒得極涼薄
有聽施安娜琴日講就知
2.將中共無要求的後勤等都炒
3.鼓勵篤灰

個人感覺
好像已經唔單單係忍辱負重
而係藍絲大報復

撐
唔撐

撐唔撐是2種玩法
所以想玩開post看下民意
或者大家分享下自己有咩看法

撐 盡量坐國泰
係國際媒體上製造國泰係受害者形象
有錢 可以買一手 國泰股票

唔撐 罷坐國泰
打負面國際輿論戰 國泰是獨裁者的幫凶
煲大 白色恐怖 以言入罪

長遠目標之一
看下有無希望將國泰新管理層
踢入制裁名單 打壓香港自由民主

推

要佢地自己撐 罷工啦 唔罷都會比人炒！ 空姐少機上整凍撚茶比大陸人飲 大陸小朋友玩具入刀片啦！

佢地罷工我實撐
雖然老老實實制空權真係揸住國泰喉嚨
不過管理層 支槍都可以舉高幾吋既o者

反而d篤灰精 佢今日隊得人 聽日高隊得高層
🤫留隻鬼響度 而佢又唔係邪惡軸心成員🤪
要炒緊係炒9埋佢啦 賤種仲要小眾